不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討

知道前線唔係完美, 意見都唔一定完美
但不斷開PO 只會自己人打自己人,
LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討
以防五毛扮和理非不斷開PO 帶風向

如果發現有人私下開割席前線PO
既report 洗版, 個po 移去黑洞
多次發現即禁言1個月

總之live 示威期間, 嚴禁私下開po 屌示威者

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

留言等d 扮黃絲五毛話此舉惡過共產黨

你可以去集中討論區講

留名等d 扮黃絲五毛負皮

你為場運動好, 點會搞分化

去集中討論區is ok

另外想同連尼住講
近期cc台真係有d overload
不如其中一個admin 淨係睇住cc台
一有咩report po 即處理

即係live 果陣有2個po
一個live po 咩都講得

另一個可以live 尾段先開, 集中講意見, 反思, 下次點做好d

通街都係處, 九錢一心, 關愛座hunter, GDxxx

係時候做野, 幫手捉真五毛

喂, 大家幫手解決問題丫
未有大活動之前, 檢討下lihkg 都好

721

其實我留意到有種人出po目的純粹係想”自己意見被看到” 唔係想交流 討論 進步 共識
出完post唔回應唔討論然後不停自推

好多呢D 人
所以要限制

尤其是CC台已經overload

批評可以, 比意見可以, 前線唔會完美
但洗版批鬥真係要檢討

集中討論is ok

喂, 唔同意都講下,
係咪出面每次有野發生, cc台9成得返五毛扮黃絲, 唔會有建設性建議?

理性討論 不要洗版式內鬥

贊成叫班仆街入去講飽佢，成個cc台都係割隻post 睇到人都灰埋

前線一定無時間上連登
一返屋企見到成版都屌佢真係好撚灰

但集中討論區, 佢可以入去睇下, 理性反思返自己今日, 下次改善

每次活動都出個置頂po，[現場]
黎緊活動 [討論]
完左既活動[反思]

連仔可唔可以開個戰術台/集思台?

支持黎緊活動應該置頂

因為成日都有人話「乜乜乜已經無人提喇, 乜乜乜一個熱門po都無」

置頂就唔洗煩

連登已經係香港最後一度防線

麻煩連尼住

其實用學術台ok? 學術台分個細區

因為學術台本身都唔多po, 而戰術都好學術下

Agree

多謝

樓主
我嘗試緊將相關既討論POST集合埋一齊
睇下幫唔幫到你

===========================================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華

可以, 我同你都可以裝
但比較關注比五毛帶風向
比帶得風向果d 可能一日上連登一陣, 好少裝d plugin
另外擔心示威者, 一開app 見到全版屌佢, 好影響心情

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

支持 分析得好好

其實真相都未還原就屌聲四起
咁樣對前線又公平咩 !?

唔公平, 所以最好集中討論
唔好洗版式狂屌

同意
內容點都好個標題都要叫
賽後檢討

同意

開左新post
=================================================
係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等左新

標題都要留意
有時d 標題真係鬧得同藍絲一樣

PUSH

push my ass

加多個策略台

同意，再唔係就係互屌
連叫人唔好分化都開好多個posts，純抒服個人情緒，但係冇建設性提議，搞到好似洗板

如其控制人開咩POST 不如控制下自己推咩POST
自推嘅話我記得好似推到一個程度就上唔到 唔係好確定

721 811

D 五毛自推

［管理團隊請入］研究關閉自推功能之可行性

檢討區

呢度講自推姐
但五毛至少幾百個

佢地係5毛？

佢地係捉毛軍團, 好勇猛架, 以前

通街處一日開十幾知po
以為佢搞事